英國女神潮撐英格蘭

g

咩英國呀
明明就日本G黎

麻衣

G

屌你改咗個咁嘅名唔認得
我點追擊呀

英國女神

Yes

吊，改左名呃我入黎

改唔改都係你根本就想入來

入黎睇g

英你老母咩臭G

白色衫=英格蘭